有冇電影推介？

想搵好似about time呢類節奏輕快
講親情愛情 又夾雜大道理既電影睇
最緊要好睇

又或者用歷史事件 人物做中心既電影
好似darkest hour / Mark felt咁 咁緊湊

其他特別出色既電影都ok
請出招

Pish

愛情類：
Before sunrise
Eternal sunshine of the spotless mind
500days of summer
Match point
Cashback

擺定入list先

歷史人物就亂諗d
不過用歷史做題材既電影就好多
The pianist
Gloomy Sunday
The dreamer
鬼子來了
西西里的美麗傳說
Life is Beautiful

Gloomy sunday講集體自殺單野？
定純粹同名

Ruby Sparks
Miss little sunshine

Btw 如果netflix有就更好方便d
不過我都知難

Miss little sunshine 幾正

Miss little sunshine好似唔錯

幫樓主推推